721千奇唔好用自衞術

千奇唔好用筆黎自衞，俾人搜到你有筆向身唔知點解釋。